Title: Grindelia nuda Alph. Wood var. nuda
Description: Cum sociis natoque penatibus et magnis dis parturient montes, nascetur ridiculus mus. Vivamus vestibulum sagittis sapien. Cum sociis natoque penatibus et magnis dis parturient montes, nascetur ridiculus mus.
Image: https://source.unsplash.com/random/?css
Date: 23/1/2021
Keywords: web
Category: Tresom
Author: Feednation
Tags: website
Published: true
Background: #25abda
Color: #ca79c8
Robots: index,follow
Attrs: []
Template: post

----


Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Sed fortuna fortis; Aliter homines, aliter philosophos loqui putas oportere? Eaedem res maneant alio modo. Suam denique cuique naturam esse ad vivendum ducem. Huius ego nunc auctoritatem sequens idem faciam. Age nunc isti doceant, vel tu potius quis enim ista melius? Duo Reges: constructio interrete. Quid igitur dubitamus in tota eius natura quaerere quid sit effectum? Non est igitur voluptas bonum. Quare ad ea primum, si videtur; 


	Vestri haec verecundius, illi fortasse constantius.
	Et tamen ego a philosopho, si afferat eloquentiam, non asperner, si non habeat, non admodum flagitem.
	Id Sextilius factum negabat.
	Quod dicit Epicurus etiam de voluptate, quae minime sint voluptates, eas obscurari saepe et obrui.



Qui autem de summo bono dissentit de tota philosophiae ratione dissentit. Itaque haec cum illis est dissensio, cum Peripateticis nulla sane. Quid ergo attinet gloriose loqui, nisi constanter loquare? Quamquam tu hanc copiosiorem etiam soles dicere. 


	Illi autem, quibus summum bonum sine virtute est, non dabunt fortasse vitam beatam habere, in quo iure possit gloriari, etsi illi quidem etiam voluptates faciunt interdum gloriosas.




Quid, si etiam bestiae multa faciunt duce sua quaeque natura
partim indulgenter vel cum labore, ut in gignendo, in
educando, perfacile appareat aliud quiddam iis propositum,
non voluptatem?

Oculorum, inquit Plato, est in nobis sensus acerrimus,
quibus sapientiam non cernimus.



Nunc ita separantur, ut disiuncta sint, quo nihil potest esse perversius. Sin laboramus, quis est, qui alienae modum statuat industriae? Quid adiuvas? Quid iudicant sensus? An ea, quae per vinitorem antea consequebatur, per se ipsa curabit? Itaque primos congressus copulationesque et consuetudinum instituendarum voluntates fieri propter voluptatem; Profectus in exilium Tubulus statim nec respondere ausus; Quid, cum fictas fabulas, e quibus utilitas nulla elici potest, cum voluptate legimus? Sint modo partes vitae beatae. Omnis enim est natura diligens sui. Sit hoc ultimum bonorum, quod nunc a me defenditur; Eam tum adesse, cum dolor omnis absit; 

Quid, de quo nulla dissensio est? Huius, Lyco, oratione locuples, rebus ipsis ielunior. Qua tu etiam inprudens utebare non numquam. Recte, inquit, intellegis. Nos vero, inquit ille; De vacuitate doloris eadem sententia erit. Praeclare hoc quidem. Sit enim idem caecus, debilis. 

Hoc non est positum in nostra actione. Collatio igitur ista te nihil iuvat. Quid autem habent admirationis, cum prope accesseris? Eam si varietatem diceres, intellegerem, ut etiam non dicente te intellego; Minime vero, inquit ille, consentit. 

Quid autem habent admirationis, cum prope accesseris? Ergo hoc quidem apparet, nos ad agendum esse natos. Cum salvum esse flentes sui respondissent, rogavit essentne fusi hostes. Cum ageremus, inquit, vitae beatum et eundem supremum diem, scribebamus haec. 


Si ad corpus pertinentibus, rationes tuas te video
compensare cum istis doloribus, non memoriam corpore
perceptarum voluptatum;

Peccata autem partim esse tolerabilia, partim nullo modo,
propterea quod alia peccata plures, alia pauciores quasi
numeros officii praeterirent.




	Si quae forte-possumus.
	Quo plebiscito decreta a senatu est consuli quaestio Cn.
	Istic sum, inquit.
	A quibus propter discendi cupiditatem videmus ultimas terras esse peragratas.
	Perge porro;
	A primo, ut opinor, animantium ortu petitur origo summi boni.
	Age sane, inquam.
	Hoc etsi multimodis reprehendi potest, tamen accipio, quod dant.
	Tenent mordicus.
	Ut proverbia non nulla veriora sint quam vestra dogmata.




	Immo videri fortasse.
	Atque ab isto capite fluere necesse est omnem rationem bonorum et malorum.
	Poterat autem inpune;
	Illa argumenta propria videamus, cur omnia sint paria peccata.
	Efficiens dici potest.
	Ita fit cum gravior, tum etiam splendidior oratio.
	Sed videbimus.
	Ergo hoc quidem apparet, nos ad agendum esse natos.
	Eam stabilem appellas.
	Septem autem illi non suo, sed populorum suffragio omnium nominati sunt.
	Ita prorsus, inquam;
	Nam et complectitur verbis, quod vult, et dicit plane, quod intellegam;



Piso, familiaris noster, et alia multa et hoc loco Stoicos irridebat: Quid enim? Non igitur de improbo, sed de callido improbo quaerimus, qualis Q. Si est nihil nisi corpus, summa erunt illa: valitudo, vacuitas doloris, pulchritudo, cetera. Quodcumque in mentem incideret, et quodcumque tamquam occurreret. Sed ad illum redeo. Miserum hominem! Si dolor summum malum est, dici aliter non potest. Non igitur bene. Quorum sine causa fieri nihil putandum est. Varietates autem iniurasque fortunae facile veteres philosophorum praeceptis instituta vita superabat. 

Eademne, quae restincta siti? Qui-vere falsone, quaerere mittimus-dicitur oculis se privasse; Est igitur officium eius generis, quod nec in bonis ponatur nec in contrariis. Quia dolori non voluptas contraria est, sed doloris privatio. An ea, quae per vinitorem antea consequebatur, per se ipsa curabit? Cum audissem Antiochum, Brute, ut solebam, cum M. Sed erat aequius Triarium aliquid de dissensione nostra iudicare. Itaque ad tempus ad Pisonem omnes. Duarum enim vitarum nobis erunt instituta capienda. Multa sunt dicta ab antiquis de contemnendis ac despiciendis rebus humanis; Ampulla enim sit necne sit, quis non iure optimo irrideatur, si laboret? 


	Mihi quidem Homerus huius modi quiddam vidisse videatur in iis, quae de Sirenum cantibus finxerit.
	Atque ab his initiis profecti omnium virtutum et originem et progressionem persecuti sunt.




	Dici enim nihil potest verius.
	Is ita vivebat, ut nulla tam exquisita posset inveniri voluptas, qua non abundaret.
	Nec vero sum nescius esse utilitatem in historia, non modo voluptatem.
	Neque enim civitas in seditione beata esse potest nec in discordia dominorum domus;



Eorum enim est haec querela, qui sibi cari sunt seseque diligunt. Comprehensum, quod cognitum non habet? Eaedem enim utilitates poterunt eas labefactare atque pervertere. Sed ego in hoc resisto; Ne amores quidem sanctos a sapiente alienos esse arbitrantur. Si quidem, inquit, tollerem, sed relinquo. Ex eorum enim scriptis et institutis cum omnis doctrina liberalis, omnis historia. 


	Aliis esse maiora, illud dubium, ad id, quod summum bonum dicitis, ecquaenam possit fieri accessio.




	Longum est enim ad omnia respondere, quae a te dicta sunt.
	Hoc Hieronymus summum bonum esse dixit.



Hoc etsi multimodis reprehendi potest, tamen accipio, quod dant. Num igitur dubium est, quin, si in re ipsa nihil peccatur a superioribus, verbis illi commodius utantur? Pollicetur certe. Cur igitur, cum de re conveniat, non malumus usitate loqui? Iam id ipsum absurdum, maximum malum neglegi. Universa enim illorum ratione cum tota vestra confligendum puto. Graecis hoc modicum est: Leonidas, Epaminondas, tres aliqui aut quattuor; Tu enim ista lenius, hic Stoicorum more nos vexat. Portenta haec esse dicit, neque ea ratione ullo modo posse vivi; 


